杜汶澤(牙杜)算唔算香港娛樂圈極少數多才多藝Renaissance Man?

演又演過
導又導過
編又編過
監又監過
碟又出過
做生意又勁識靈活出糧
棟篤笑又得
talk show一做又接近香港第一
辯論又贏哂
英文又posh
社運又參與過
政治見解又勁
求其煮下野食又勁到可以教人
好難諗到仲有咩難到佢

捧殺post 拉

鏈車應該係佢最廢既一樣野..

想玩捧殺？

鬼又捉過

你唔記得禁不推文牙cc9

捧殺不推文

仆街都做過
佢之前拖糧唔出比人

佢做人有原則姐
啲仆街打工仔你連糧都出畀佢好快就得寸進尺

咩作品

動物都屌過

唔出糧都叫有原則
咁叫完雞都可以唔比錢姐

拖糧=靈活出糧

連騾仔都

身為打工仔應該尊重同服從老闆
未出糧就畀耐性等唔係大聲呻

拖糧=靈活變通

其實系
牙杜做呢行幾十年唔通自己冇畀人拖過咩唔忍下邊有佢今日成就

條囡臭G來當年畀連登仔踢爆咗啦

系

講粗口勁man

偷食都無事

d 粗口為講而講

牙杜: 我屌!
觀眾: wooooooo 哈哈哈哈哈

臭g一回事，拖糧係另一回事

捧殺出沒注意